{
  "0 means no limit": "0은 제한이 없음을 의미합니다.",
  "AI helper": "AI 도움말",
  "Add bookmark": "북마크 추가",
  "Advanced": "고급",
  "All lessons within the course must be passed.": "과락 적용: 과정 내 모든 강의를 통과해야 합니다.",
  "Already enrolled in this course": "이 과정에 등록되어 있습니다",
  "Are you sure you want to unenroll from this course?": "이 과정에서 등록을 취소하시겠습니까?",
  "As of": "~ 부터",
  "At least one item is required": "최소한 하나의 항목이 필요합니다",
  "Bad request": "잘못된 요청입니다.",
  "Beginner": "초급",
  "Calculation method & Current score": "계산 방법 & 현재 점수",
  "Certificate": "수료증",
  "Certificate issuance": "수료증 발급",
  "Certificate issuance in progress...": "수료증 발급 중입니다.",
  "Certificate issued": "수료증이 발급되었습니다.",
  "Certificate template. If not selected, certificate will not be disabled.": "수료증 템플릿. 선택하지 않으면 수료증이 비활성화됩니다.",
  "Close": "닫기",
  "Closed": "종료됨",
  "Completion requirements": "수료 조건",
  "Completion requirements for this course": "이 과정의 수료 조건",
  "Contact the admin": "관리자에게 문의",
  "Copy course URL. You can share this URL to introduce this course to others.": "과정 URL을 복사합니다. 다른 사람에게 이 과정을 소개할 때 이 주소를 사용할 수 있습니다.",
  "Course description is not ready yet.": "과정 설명이 아직 준비되지 않았습니다.",
  "Course info": "과정 정보",
  "Course not found.": "과정을 찾을 수 없습니다.",
  "Course resources": "과정 자료",
  "Course review": "과정 리뷰",
  "Course target is not ready yet.": "과정 대상이 아직 준비되지 않았습니다.",
  "Create new course": "새로운 과정 만들기",
  "Cutoff progress %": "최소 진도율 %",
  "Cutoff score %": "합격 점수 %",
  "Delete": "삭제 하기",
  "Description": "설명",
  "Detailed breakdown of the weighted score": "반영 점수 상세 분석",
  "Download": "다운로드",
  "Download report": "보고서 다운로드",
  "Edit": "수정 하기",
  "Emon managed course": "e-모리터링 과정",
  "End": "종료",
  "End date": "종료일",
  "End time": "종료",
  "Enroll": "등록 하기",
  "Enroll to this course": "이 과정에 등록하기",
  "Enrolled": "등록됨",
  "Enrollment end": "등록 종료",
  "Enrollment list": "수강자 목록",
  "Enrollment start": "등록 시작",
  "Exam": "시험",
  "Failed": "탈락",
  "Failed to request certificate. Please try again.": "수료증 요청에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Featured": "추천",
  "Featured course": "추천 과정",
  "File size must be less than {{ max }} MB.": "파일 크기는 {{ max }} MB보다 작아야 합니다.",
  "General": "일반",
  "Go to course": "과정으로 이동",
  "Go to course learning page": "과정 학습 페이지로 이동",
  "Grade weight %": "성적 반영 %",
  "Grading": "채점 중",
  "ID": "ID",
  "If checked, course will be frozen.": "체크하면, 과정이 동결됩니다.",
  "If checked, course will be shown in featured list.": "체크하면, 과정이 추천 목록에 표시됩니다.",
  "If checked, only invited users can enroll.": "체크하면, 초대된 사용자만 등록할 수 있습니다.",
  "If checked, user must complete lessons and all resources in order.": "체크하면, 사용자는 순서대로 모든 강의와 자료를 완료해야 합니다.",
  "If not checked, only owner can see this course.": "체크하지 않으면, 소유자만이 이 과정을 볼 수 있습니다.",
  "If you want to use another marketing page, insert URL here.": "다른 마케팅 페이지를 사용하려면, 여기에 URL을 입력하세요.",
  "Import esimsa course file": "이심사 과정 파일 가져오기",
  "Insert iframe code for preview": "미리보기를 위한 iframe 코드 삽입",
  "Intermediate": "중급",
  "Invalid URL.": "유효하지 않은 URL입니다.",
  "Invalid iframe code.": "유효하지 않은 iframe 코드입니다.",
  "Invitation required": "초대 필요",
  "Learing days {{ value }} days": "학습 일수 {{ value }}일",
  "Learning days": "학습 일수",
  "Lesson": "강의",
  "Lessons": "강의",
  "Level": "레벨",
  "Marketing url": "마케팅 페이지 URL",
  "Maximum value is {{ max }}.": "최대 값은 {{ max }}입니다.",
  "Minimum progress percent": "최소 진도율 퍼센트",
  "Minimum score percent": "최소 점수 퍼센트",
  "Minimum value is {{ min }}.": "최소 값은 {{ min }}입니다.",
  "Next": "다음",
  "No course found.": "과정이 없습니다.",
  "No image": "이미지 없음",
  "No lessons with weight": "반영되는 강의 없음",
  "No report data found.": "보고서 데이터가 없습니다.",
  "Passed": "합격",
  "Preview": "미리보기",
  "Preview iframe code": "미리보기 iframe 코드",
  "Previous": "이전",
  "Progress": "진도",
  "Progress = {{calcProgress}}%": "진도율 = {{calcProgress}}%",
  "Progress must be {{cutoff}}% or higher.": "진도율은 {{cutoff}}% 이상이어야 합니다.",
  "Progress rate {{ value }}%": "진도율 {{ value }}%",
  "Progress {{ progress }} %": "진도율 {{ progress }}%",
  "Progress {{ value }}%": "진도율 {{ value }}%",
  "Public": "공개",
  "Rating count": "별점 수",
  "Recently modified": "최근 수정",
  "Registration limit": "등록 제한 인원수",
  "Remove bookmark": "북마크 삭제",
  "Request certificate": "수료증 발급 요청하기",
  "Resume": "이어 보기",
  "Score": "점수",
  "Score {{ score }} points": "점수 {{ score }}점",
  "Score {{ value }}": "점수 {{ value }}",
  "Sequential learning": "순차 학습",
  "Something went wrong. Try again after refreshing the page.": "문제가 발생했습니다. 페이지를 새로고침한 후 다시 시도하세요.",
  "Something wrong with the request data.": "요청 데이터에 문제가 있습니다.",
  "Start": "시작",
  "Start date": "시작일",
  "Start learning": "학습 시작",
  "Start time": "시작",
  "Study period": "학습 기간",
  "Target": "대상",
  "This action cannot be undone.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "This course is only available to learners pre-registered by the administrator. If you believe you are eligible for this course, please contact the administrator.": "이 과정은 관리자가 사전 등록한 학습자만 이용할 수 있습니다. 학습 대상이 맞으시면 관리자에게 문의하세요.",
  "This course provides a certificate.": "이 과정은 수료증을 제공합니다.",
  "This field is required.": "이 필드는 필수입니다.",
  "This may take a few minutes.": "몇 분 정도 걸립니다.",
  "Thumbnail or description here": "설명 또는 썸네일이 여기에 표시됩니다.",
  "Title": "제목",
  "Today. Remain {{ value }} days.": "오늘. {{ value }}일 남음",
  "Total Score = {{calcScore}}": "종합 점수 = {{calcScore}}",
  "Total score must be {{cutoff}} points or higher.": "종합 점수는 {{cutoff}} 점 이상이어야 합니다.",
  "Total score {{ value }} points": "종합 점수 {{ value }} 점",
  "Total score {{ value }} points(%)": "종합 점수 {{ value }} 점(%)",
  "Type": "유형",
  "Unenroll": "등록 취소",
  "Up to": "~ 까지",
  "User": "사용자",
  "View course info": "과정 정보 보기",
  "Weight": "반영 비율",
  "Weighted Score": "반영 점수",
  "Write a course review": "과정 리뷰 작성",
  "You are eligible for a certificate.": "수료증을 신청할 수 있습니다.",
  "You are not enrolled in this course": "이 과정에 등록되어 있지 않습니다.",
  "You are now unenrolled from this course.": "이제 이 과정에서 등록이 취소되었습니다.",
  "You can get a certificate after completing this course.": "과정을 완료하면 수료증을 받을 수 있습니다.",
  "You can request a certificate after completing the requirements for this course.": "이 과정의 요구 사항을 완료하면 수료증을 요청할 수 있습니다.",
  "You can review the course information and return later to complete registration.": "과정 정보를 확인한 후 다시 돌아와서 등록을 완료할 수 있습니다.",
  "You do not have permission.": "권한이 없습니다.",
  "You enrollment data is wrong. contact to admin.": "등록 데이터가 잘못되었습니다. 관리자에게 문의하세요.",
  "You must proceed in order.": "순서대로 진행해야 합니다.",
  "You're not eligible to enroll in this course.": "이 과정의 학습 대상이 아닙니다.",
  "advanced": "고급",
  "all lessons": "모든 강의",
  "asset": "자료",
  "beginner": "초급",
  "certificate": "수료증",
  "completed lessons": "완료된 강의",
  "content": "강의 자료",
  "exam": "시험",
  "general": "일반",
  "intermediate": "중급",
  "number_input": "숫자 입력",
  "quiz": "퀴즈",
  "single_selection": "객관식",
  "survey": "설문 조사",
  "video": "동영상",
  "{{ value }} points": "{{ value }}점"
}
